求電腦高手入

各位連登巴打幫幫忙 我電腦用黎打機多 唔知點解成日打打下機會無啦啦好似斷左電咁熄機 隔左1-2秒左右就會重新開過機 唔知係乜問題? 利申:幫朋友問

win 10?

之前係win10 呢排轉番做win7 都係咁

老翻 windows ?

正版 win7 win10都係咁

部機用左幾多年?

年半

如果淨係打打下機先 restart 呢, 通常係張卡過熱 or driver crash 左

有咩方法解決

試下開住機箱打機睇下有無都係咁

我反而覺得係火牛供電不穩嘅問題